陳雲：英國《金融時報》回應解放軍鎮壓香港的傳聞。

陳雲：英國《金融時報》回應解放軍鎮壓香港的傳聞。中共向外舉債，75%在亞洲做，大部分舉債在香港做。香港沒有中共，會變回一個工商城邦，金融業務少了，但也減少高風險債務交易。中共沒有香港，馬上亡國。
"In order to raise funding in US dollars, Chinese companies lean heavily on Hong Kong’s financial markets — markets which are rooted in the city’s independent legal system based on English Common Law....
In debt capital markets, Chinese companies have borrowed $647bn in US dollar fundraising, or 75 per cent of all US dollars raised in Asia this year. Most of those debt deals are launched in Hong Kong."

Took medicine

快！快點

要不是中國，香港就.........要不是中國...........要不是..............要.............